%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%LEARNING STUFF%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% !TeX root = ../main.tex
\chapter{Demo2}
\section{Formatting}
\textbf{bold}\\
\textit{italic}\\
\textbf{\textit{boldfaceitalic}}\\
\mytextbfit{testje}\\
\myjoin{aaa}{bbb}
\section{textsc}
Example \textsc{Here}
\section{Math}
$\int_0^1$
Math in text $f(x)=x^a_1$ can be done\\
$\int_0^1$\\
$\displaystyle{\int_0^1}$
A domain:  $\mathrm{D}_f:(-\infty,\infty)$ \\
A range $\mathrm{R}_f:\left[\frac{1}{2},\infty \right]$\\
A formula :\\
$              \int_a^b \lim_{x \to a^-}f(x)        =\sum_{k=1}^{n}f$\\
limits:\\
$              \int_a^b \lim \limits_{x \to a^-}f(x)=\sum \limits_{k=1}^{n}f$\\
displaystyle:\\
$\displaystyle{\int_a^b \lim \limits_{x \to a^-}f(x)=\sum \limits_{k=1}^{n}f}$
\begin{equation}
\int_0^1 g(y,x)         
\end{equation}
\begin{equation}
\int_0^1 \limits g(y,x)         
\end{equation}
\begin{equation}
f(x)=
A^{23}_{ijk}(x)  
\int_0^1 \limits g(y,x)         
\frac{\partial y}{\partial x}dq
\label{math_eq1}
\end{equation}
De formule heeft als label : \eqref{math_eq1}
\begin{equation*}
\int_0^1 \limits g(y,x)         
\end{equation*}
\begin{eqnarray}
f(x)
&=& a\cdot a\\
&=& bb \cdot bb\\
&=& ccc \cdot ccc\\
&=& dddd \cdot dddd
\end{eqnarray}
\begin{eqnarray*}
f(x)
&=& a\cdot a\\
&=& bb \cdot bb\\
\end{eqnarray*}
\section{Arrays}
\begin{equation}
	\begin{array}{|l|crr|}
		a & b & c & d\\
		\hline
		a & b & c & d\\
		a & b & c & d\\
		a & b & c & d
	\end{array}
\end{equation}
\begin{equation}
    \left(
	\begin{array}{ccc}
		a & b \\
		a & b
	\end{array}
	\right)
\end{equation}
\section{Matrix}
\begin{equation}
	\begin{pmatrix}
		a & b \\
		a & b
	\end{pmatrix}
\end{equation}
\begin{equation}
	\begin{bmatrix}
		a & b \\
		a & b
	\end{bmatrix}
\end{equation}
\begin{equation}
	\begin{bmatrix}
		a & b \\
		a & b
	\end{bmatrix}
	\quad
	\begin{bmatrix}
		a & b \\
		a & b
	\end{bmatrix}
\end{equation}
\section{Fonts}
\begin{equation}
a
\end{equation}
default,blackboard boldfaced,boldfaced,calligraphic
\begin{equation}
{R}\;
\mathbb{R}\;
\mathbf{R}\;
\mathcal{R}\;
\end{equation}
fraktur,Roman,sanserif
\begin{equation}
\mathfrak{R}\;
\mathrm{R}\;
\mathsf{R}\;
\end{equation}
typewriter typestyle,bold
\begin{equation}
\mathtt{R}\;
\boldsymbol{R}\;
\end{equation}
\section{Symbols}
\begin{equation}
\sum\\
\int\\
\iiint\\
\nabla\\
\cdot\\
\times\\
\otimes\\
\rightarrow\\
\Rightarrow\\
\bigcup\\
\in\\
\subset\\
\end{equation}
\section{References,labels}
\begin{table}
\centering \begin{tabular}{l|l} 
& a \\  a & b
\end{tabular} \caption{tableb}
\label{tableb}
\end{table}
Hier is een reference naar vorige tabel \ref{tableb}\\
Hier is een label \label{mijnhref}\\
Een autoref :\autoref{math_eq1}\\
Een autoref :\autoref{mijnhref}\\
Een ref:\ref{math_eq1}\\
Een ref*:\ref*{math_eq1}\\
Een \hyperref[mijnhref]{Linknaarmijnhref\autoref{mijnhref}}
\section{Hyperlinks}
Een url  \url{http://www.google.be/}\\
Een href \href{http://www.google.be/}{linknaargoogle}\\
Een mailtohref \href{mailto:devosalain@ymail.com}{devosalain@ymail.com}\\
Run a program \href{run:attachments/runme}{manipulate}\\
Play a video \href{run:attachments/avideo.mp4}{video}
\section{Literature reference,scitations}
Een reference \cite{myname}
\section{Figures}
Een figuur
% !h: figure here
\begin{figure}[!ht]
\centering
\caption{ Een figuur}
\label{Figuresa}
\end{figure}
\section{Tables}
\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{l|cl}
\hline \hline
& a & b \\ \hline
a & b & c \\
d & e & f \\ \hline \hline
\end{tabular}
\caption{Een tabel}
\label{tablesa}
\end{table}
\section{Enumerate}
\begin{enumerate}
\item
	a
\item
	b
\end{enumerate}
\begin{enumerate}[a)]
\item
	a
\item
	b
\end{enumerate}
\begin{enumerate}[~~~1)]
\item
	a
\item
	b
\end{enumerate}
\section{Itemize}
\begin{itemize}
\item
	a
\item
	b
\end{itemize}
\section{Footnote}
My footnote1 \footnote{Dit is myfootnote1}\\
My footnote2 \footnote{Dit is een andere myfootnote2}
\section{Todos}
Dit is een to do test \todo{zoals dit hier}\ en dat is het.
\section{Index}
\index{alain}
de vos
\index{de vos}
\index{eddy}
\newpage
de vos
\index{de vos}
\section{Ablindtext}
\blindtext
\blindtext
\blindtext
\blindtext
\blindtext
\blindtext
\blindtext
\blindtext
\section{Theorems}
\begin{theorem}[aaaaa]
aaaaa\\
aaaaa
\end{theorem}
\begin{example}[aaaaa]
aaaaa\\
aaaaa
\end{example}
\begin{lemma}[aaaaa]
aaaaa\\
aaaaa
\end{lemma}
\begin{remark}[aaaaa]
aaaaa\\
aaaaa
\end{remark}
\begin{definition}[aaaaa]
aaaaa\\
aaaaa
\end{definition}
